有冇報左Non-Jupas 但係到而家連一個Interview都冇Ga人

報咗幾間Non-Jupas
但係Interview 都未有
係咪可以收得皮
有冇人同我一樣冇interview

報左late round 無in

hi

咩科咩GPA又唔講

報左嶺南英文同翻譯，恆大英文，公大英文
CGPA得2.61 DSE英文3 但係考左IELTS 7
普遍啲成績B-或者B 有啲B+
但係因為有兩科考得太差所以拖低晒
搞到依家咁嘅衰樣
注定可以返鄉下收皮

2.61呢個你唔洗諗啦
Ielts你冇7.5有啲難

我屌佢老母lingubu食我報名費
Interview都唔撚比
大撚把低gpa過我嘅又有得in

比offer你都唔到啦 差咁遠

入

我前2年3.43都入到mkt 而家好似升左好多

問題係有啲人低分過我都有interview
真係唔知點解

就係知道因為自己有兩科炒左
所以先揀啲要求低少少嘅大學
俾心機讀之後轉校

Ielts有7.5+你先有機

啱先見到恆大俾咗英文系interview
見到第一下唔係開心
心諗屌 5知筆試會考啲咩

考性知識 用英文作文作你老母俾狗侵犯

我暫時得OU
差唔多間間大學都報曬

多謝你咁具建設性嘅答案
如果係咁嘅話In 5 In 都算

千祈唔好灰心
總會再由大學派俾你

留tg 我話你interview 之前問咩？

2.61連含大都未及收

有又點 都唔會meet到condition

仲諗轉校 你依家都未有得讀書
第一，你asso都讀唔掂憑咩認為大學會讀得掂
第二，大佬你知唔知U tran U有幾難

佢搞到我諗起有條友問
會考0分想做醫生應該點

Bu收左錢連interview都唔比個

ling u translate 早就in 完
唔洗諗ling u translate
我有interview , gpa 又高你一截都冇offer